有女仔問我：你唔係對我有意思嗎？

話說返工嗰度就識左女同事啦
初頭都冇乜嘢都係大家約出嚟食吓飯
大概一個禮拜單獨一齊食一次飯
後尾feel到佢好似對我有啲嘢
例如佢同我單獨食飯前會化晒妝咁
又粉紅色唇膏又戴晒耳環
佢又會撥頭髮露個耳仔，頸出嚟
我讚佢靚佢又笑得好冧咁樣
身體碰撞又越來越多

咁事實上我都對佢有好感
不過我又唔係好確定佢係friendly定係還是點
直至到有一日食飯
傾緊男女關係嗰陣
佢突然間問我

「你單獨約我出嚟食飯唔係對我有意思咩？」

我嗰下就口窒窒講

「errr... 都有嘅」

咁事實係嗰陣好似底牌俾人揭穿咁樣
反應唔切答左啲好冇信心嘅嘢

咁佢就好似好開心咁話

「點解你好似唔係講真嘅」

心入邊嘅感覺就係
可能自己戀愛經驗少啦
以為個女仔問得出咁嘅問題
應該或多或少都對自己有少少意思
好啦咁放工之後就好認真咁同佢講

「我其實真係對你有意思啊」

咁佢就即刻同我講

「其實我講笑嘅咋，你唔好誤會
我當你係朋友咋」

其實嗰刻心情係好hurt
好似俾人玩弄左感情咁樣咁
我就真係唔係好知女仔嘅心係點樣諗
可能係我自作多情啦
冇話怪唔怪佢嘅
可能佢本身自己對感情嘅睇法
又或者好複雜

而家我哋變得好awkward
Feel到佢對我嘅態度冇之前咁passionate

純粹想發洩姐
多謝大家聽我廢噏

好明顯佢對你有意思啦

之後feel到你咁hea佢先轉口

如果係中意就繼續展開行動（有誠意d同冧d）啦巴打

有無溝女高手 點樣回應

睇完樓主個名都知份人幾幽默，應該唔洗點幫都識做

"你唔係對我有意思咩?"

笑, "咁唔洗樣樣野都有meaning嘅"

一野拖落去就搞掂 唔使講太多

多謝大家嘅意見
其實我講漏咗啲嘢

嗰日放工之後
佢同我講
其實佢已經有男朋友
不過feel到就嚟散
又不斷重申叫我唔好誤會
又話佢對朋友不嬲都係open嘅

我個下心諗
既然你當我係朋友嘅
就咪鬼問我對你有冇意思啦
再者你係有男朋友㗎
你咁樣問人哋好難唔會胡思亂想
所以我嗰下真係好混亂

站喺我嘅立場
聽到佢話佢有男朋友
我嗰下真係有啲唔相信
因為冇理由你有男朋友
又當我係普通朋友
你都咁樣問我嗰條問題
所以我咪話覺得好似俾人玩弄感情

既然佢已經有男朋友
我都係退出算啦
再次多謝各位聽我廢噏

姐係臭雞啦

佢擺明玩鳩你

恭喜你成功做到備用嘅水泡

放鬆d, 女人姐，而且你又唔係愛佢愛到無左佢唔得，回答個陣輕鬆d唔會咁荒

呢d囡
如果你之後同佢一齊到
之後你會同佢現任同一下場
放棄識下一個啦

睇你個名 都知你唔係尊重女人既人

溝唔到咪好囉 咪撚柒累人

恭喜施主及早抽身而退

嗱咁樣講
有時d女人好仆街
佢係坐一望二，坐這山望那山
如果你真係feel到大家都有意思就即管去馬
話知佢手上有幾多仔
你就係要做佢既only one
如果你真係對佢有意思，落少少心機搶佢番黎

利申： 現任女友都係搶番黎，下年結婚

臭雞

agree

Feel 到巴打係又純，又天真，比人 chok 兩下就做多左，都㭍左了，可以點先唔尷尬？利申：都有表錯情事件

你話你係戀愛經驗小就唔好掂依條女喇
由佢喇
玩下就得

可以去馬

睇埋下邊
收翻

其實我都係講笑

其實佢比緊位你入架喇
所有情侶都係由朋友開始架嘛
加多兩錢肉緊啦

冇第2個水泡 又點飛而家個呢

下次遇到咁嘅問題，你可以答：「係又點，唔係又點呀？」拋番個波俾佢

結論：樓主比條女撚咗一鑊

呢啲女都好賤，樓主向好方面諗

如果佢地遲d真係散左先再算
宜家都係忍下手先，無謂做人第三者

被人撚到出面

其實問到咁，一邊答「係啊」，再一手拖實佢隻手都應該搞掂

不過樓主今次原來俾人撚就另計

而家收到手咪叻仔囉樓豬
大家平起平坐唔好做人後備
直接遠離佢就得

Confirm下樓主做咗自己隻兵未

撚狗咁狗

唔評論條女，唔講溝人地條女道德上既問題
樓主其實係有機會，但處理上要小心，特別係對話應答上
感覺到樓主失左平常心
溝女切忌太訓身
除非你係想追佢返黎做佢隻狗
睇返樓主既做法，原本都自然，機會一到係有可能溝到
依加最主要先穩住情緒，做返以前相處時既水平，保持平常心，得失心唔好太重
溝女其實好難教，唔同女唔同性格，好難有統一標準，自己努力
今次衰左，吸收失敗經驗，下次繼續努力
Btw ，唔好太著緊臭唔臭雞，港女正常樣身材，99%經常有仔溝，不少當正自己公主
騎牛搵馬基本操作，但唔一齊過，又點知你同佢合唔合適
當然，唔建議做第三者
兩性關係最基本要平等，第三者低人一等，冇好結果

到位 中肯

臭雞狗也不屌

屌你人地送上門見你咁既態度先話當你係朋友唔好咁尷尬 你係鍾意咪去馬

再約佢食飯認真咁同佢講一次你對佢心意

咁似隔離個post既

可以好簡單咁覆一句「哈哈你估下？咁你呢？」

我可以將個主導權交返係你手上

收你兵咋傻仔，食完餐飯好去埋單啦柒頭

我係絲黎
覺得呢個唔係好女仔
巴打三思啊

咁好女仔係會點

之前都沉過呢種女仔船

有男朋友既好女仔
1. 會同異性保持距離
2. 唔會隨便透露自己同男友關係唔好
3. 唔會亂放signal比異性（問人對自己有冇意思），會盡量避免引起對方誤會

巴打慢慢抽離睇返件事丫
加油！

同意呀

岩呀！

認真答

睇到你講em..都有小小既就知你唔夠經驗

女仔需要既係驚喜 咁你先可以係咁多個男性中脫穎而出 你講晒你d底牌出嚟 無晒神秘感 d女點會對你有興趣 同埋你講左之後對方會feel到你得失心好重

解決方法：

佢問你：你係咪鍾意我阿？
你望住佢講：咁大個人就唔好咁多性幻想啦/比個恥笑既樣佢

撚狗咁撚你

願聞其詳

即係想試下第二個男人囉
想同你搞野啊 明未

不過搞完 之後應該會唔再理你

SP

呢位師兄講野就最公道
齋扑唔洗煩

幾個月前情況差唔多
俾啲時間 下個啦

果然係咩人咪同咩人一齊囉

最識玩係呢種

愛情就係猜波架喇

等佢估唔到你底牌

最憎d港女口不對心撚9人
巴打加油

收兵囉屌，話同男友就散等你以爲有機會

你知唔知你衰左咩, 係冇左神秘感

個女仔如果好比心機打扮, 應該未必係諗住收兵

唔知你識左幾耐, 但女仔試探你果陣, 你一定要答到似是而非咁, 例如少少啦, 不過我份人就比較博愛, 要約多幾次先知, 不如我地下次去XYZ玩啦

唔可以比佢做主導, 即刻帶個題目下次去邊玩, 一來約到佢下次二來佢就會諗去唔去XYZ玩, 唔係諗點chok你

而家你自爆左, 佢覺得你悶, 又冇左神秘感, 而自己又未ready做你gf, 咪用朋友黎比自己下台囉

所以佢問得你哩啲就要輕輕帶過唔好答佢
又唔可以話冇意思

屌 同你完全一撚樣劇情發生係一個月前 港女真係好撚癲

乜撚嘢係米奇老味賽車

臭雞 不了

睇埋後面，條女係player
完

我覺得樓主個case係有啲機會嘅，不過太快表白就出事，人地未準備好同你一齊，一表白就得返兩個結果:
接受你表白同你一齊
拒絕你，大家面阻阻，講句野都好似好尷尬咁
如果

樓主係呢啲情況下可以試下用輕鬆講笑嘅口吻反問佢，你咁緊張，唔通你先係對我有意思？

最緊要一樣野，唔好咁快以佢為你生活重心，姐係著緊佢幾耐覆你一次，扮完靚又唔係約你。一黎影響你情緒表現，二黎有條女好似痴女咁你都驚啦

幻想同曖昧係美好既，所以你認真答乜都無用，曖昧係最好既答法

“唔講你知等你心思思“
“咁你又會個個星期應約既？“

夠勇既一下拖住佢，咀落去都可以，不過衰左就幾樣衰咁解。

另外，女仔化妝或者小動作未必係鐘意你，你要明白俾人追係有虛榮心的。

你應該食完餐飯就上嚟開post啦

想曖昧，想搵人錫，但係又唔想負責任同你拍拖
結論：及早離場

如果我係你，我即刻對條女咩好感都冇哂

正解，要到都喊三聲
（現任女朋友係好女仔）

呢啲女，執到喊三聲

一野屌落去就搞掂 唔使講太多

藉口黎姐
其實唔想同你一齊先搬個男朋友出黎

咁講100%比緊位你入

講句你覺得呢就得啦

玩9多佢一次打返和先啦

我覺得有sp潛質wor
條女個款都坐唔定架喇
如果約到佢飲嘢，大家有啲醉意可能有機
不過道唔道德就自己諗

不過奉勸你唔好太主動
順其自然唔好特登約或者推
如果佢地真係要分手都由得佢自己處理
唔好做第三者比連登仔屌

如果唔識溝女最好唔好比條女知你鍾意佢
一黎大家冇壓力二黎唔怕之後尷尬
佢唔反感就好好享受下同普通朋友曖味既身接觸
佢問你你咪唔好答佢扯開話題
佢再問你咪反問番佢做乜係咁問
問係咪對你有意思不過唔好比佢答

用馭女神功

以為係你玩人。點知係你被人玩

樓主對條女都係有少少feel姐,咪繼續 flirt 下先囉
得同唔得都無所謂格
用想追到佢既態度黎相處既話,第一步已經錯左

收你兵

好明顯係收你兵.傻西樓豬

又係收兵系女仔，我都試過類似經驗
但之後我拍左拖，個女仔就勁嬲所以女仔真係有時唔知佢地諗咩

我覺得樓主係乖乖仔 個女仔唔岩你 你真係要考慮下

所以話 女人真係好撚古惑

每個禮拜單獨食飯已經有景轟

有男朋友都出黎搵水泡
呢d女仔好極有個譜 巴打自己睇路喇

單獨食lunch？
肢體接觸又係邊類？

你都幾慘 一係再出多幾次街睇下點先

咁易搶到番黎代表亦都會被人搶走 呢種人留比自己啦唔好教唆人追呢種見異思遷既女人

講你個網名俾佢知

agger

女仕收開兵

你追到，佢又約其他男仔講番同一段說話

溝女呢，其實唔洗表白。

你收工認真嗰句我認為做多左，佢可能本身自己仲有啲感情瓜葛，所以暫時同你保持曖昧。

你一表白，即係迫佢立即決定同你既關係，如果未係非你不可，佢好有可能會拒絕。

所以我建議你照同佢單獨食飯，由身體接觸等訊號感覺對方對你既好感，覺得岩既咪拖下佢對手，之後再執生就ok。

利申：青頭

呢d女你得閒先理佢，唔得閒就唔彩9佢，咁好快就可以食用架喇

應該又係嗰D淨係鍾意曖昧既人
咁快攤底牌 無癮架

收兵

完全同意~
佢無接受你或者拖住你~
其實係好事

屌，呢d女信唔過，聽我講
搵你攝時間咋
最憎呢d人

未曾深愛無情刀，斬斷佢啦巴打！

樓豬好橙

係退出先好
否則他朝君體也相同

臭閪

望這蓮 含那鳩

就是你的景況？

對朋友有幾open先
有無得打下友誼波

呢排多客 個樣殘左 咪化多左妝

條女很清楚收兵好過嫁人。。。

一野插入去啦

唔使表白,佢對你有意思會Keep住搵你
等佢同條仔真係散時咪約佢飲杯野,飲完大家都大膽d就會咀咀架啦
之後就準備三百蚊同幾個0.01去爆房啦

G

咁都叫玩弄 唔怪得個個女人都比人話收兵

女：你唔係對我有意思嗎？
你：我唔講你知，等你心思思

臭

擺明有意思 唔洗講咁多 用行動表示

溝佢返黎當佢雞咁玩

叫佢同男朋友分手 同你一齊啦 之後等佢真係動左感情 再中出即飛 佢依家擺明係玩緊你

又係雞

人地鍾意玩弄小毒撚既心思啫
講下你就露晒底 幾好玩

溝女 同炒股一樣係要做風險評估同止蝕
有啲女嘅門面光鮮好似經營狀況唔差都可以冇咩盈利
係呢個時候斬斬唔蝕入肉最忌係同佢綁埋一齊期望佢有朝一日浪子回頭

答 哇你點知架

弱智有樣睇
女人收兵/對好撚多仔都會咁做
仲要咁多正評 年中真係好撚多毒撚自作多情

d女人 好撚蠱惑架

佢見你冇乜反應咁，怕食檸檬先改口啫

On9 比人一餐飯9up兩句就主客逆轉左
抵你輸一世

打埋車輪都可以慢慢等啦，食過飯你咁急做咩鬼

你：我對你塊閪有意思

堅
朋友遇過呢種女仔 放風成功又見到成功跡象就會秒飛條仔
沖入你懷抱
重要控制慾極強
好彩既係 朋友其實都唔太中意佢 個幾月就飛左
佢之前條友重揾到個勁好既女朋友
可喜可賀

咁你又對我有冇意思啊？

食之無味 棄之可惜

懶鳩有型，但其實唔知你Up乜鳩

你駁嘴做乜

唔識答就用問題回應問題

屌你老母唔好害人啦
記住要帶左袋先

成千個弱智like
咪即係想推樓主去死

好明顯，條女係無意思啦
都friendzone成咁
仲推人去死

條女做到盡啦 加油

唉其實我都明ge
個女仔對你郁手郁腳，俾著我都覺得有意思喇
咁你又唔使直接對住個女講出嚟ge
下次你直頭唔好理佢講乜喇

見字祝你一世行衰運 條女結婚前後都比綠帽你戴 戴完再中埋性病 然後再一世做窮撚比人睇唔起
一世百病纏身 死前受極大痛苦 下世再loop
屌你老母搶人男女朋友既死賤種

99%玩玩下貪新忘舊女仔
玩下就好
勿上心

我都遇過呢種類型既女仔
當時我都好純同樓豬一樣 最後都同樓豬一樣有被玩弄既感覺
只怪自己太認真 人地不過係just for fun

睇字覺得個女仔似係含情脈脈咁講野樓豬係唔係啊